香港樂壇一無左呢幾條友寫歌作詞，基本上都已經係完結左

雷頌德，黃偉文，伍樂城

孤陋寡聞

Tim Lui,冇左佢冇RB

漏左個林夕